九龍城既手足醒啦

九龍城一直都無受過TG既洗禮 見到poly咁係咪仲可以係屋企高床軟枕？ 我知你地驚但入面既手足仲驚過我地呀 行啦好無 我係滙豐等你地

推

P牌推吾郁求幫推

求下龍城手足睇到就岀黎

岀黎呀😭

求下你地

我係絲 冇裝 我住附近但被軟禁 好想出嚟但唔得 有咩可以做到對唔住

唔唔唔

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

國際戰線

被比屋企人軟禁？

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

漆咸道北集結反攻入去打出破口

求下你地岀黎 我真係吾可以再睇住手足死

醒啦無論你住邊岀黎救人人呀

無人呀😭